鑽石公主號翻香港隔離完，下個月又去瑞士

武肺Rambo
先去世紀大毒船、安然無恙出翻黎
再去歐洲既中心
正

仲諗左一陣隻船點去瑞士

正 遲d歐洲又爆
又可以坐免費包機回港

買單程機票得啦

汎用人型生化武器

又贏